(真假痴線佬大對決！)馬車:我愛國之星啊！旺角藝術家:我屌你那星啊！

最強對最強
宿命之間的對決

同場加映藝術男前一場賽事！！！

宿咩命？笠水走住屌
btw,呢個你話混入搞事真係信

成程笠水

發夢見到佢屌警察
話警察咁鐘意扑野
去叫雞 北姑蒸雞

清 真心？
馬車哥哥唔搞事就唔會比人捅屎眼坐監喇

馬車英明神武怒屌示威者！！

馬車結果比人群制服

抵撚死

你聽佢講啦
佢出返黎咪屌共產黨同差佬
佢係特登唱反調引人注意咋嘛
總之人哋反對嘅嘢佢就支持
好似佢支持屯門公園啲大媽咁

笑死，笠晒水話唔好打

隔住個mon見佢咁撚串都好想打撚鳩佢 抵死

幾多分鐘講 我屌你那星？
想直接睇

挑釁仇恨，㩒咗制啦

一開頭叫人黎郁佢最後人地行埋黎就叫人唔好郁佢 法印！

我想同佢隻揪!

7分30秒

report佢喇